第一次約人出街係去睇戲

會否太鳩

戲院唔開喎清

仲有戲睇?>

好彩你提我差d柒咗

唔會， 而家仲睇到戲一定係戲院老闆， 出曬水喇

直接約上屋企私人戲院睇戲